逃出理大方法

大家一直諗地面營救
其實有冇可能係地底逃走？
例如地下水道？

推

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

零裝備走，電話要開直擋

唔走

拉

poly入面有冇車?

下水道容易被失蹤變浮屍
拉

如果黑狗知道既
一頭一尾封死你地全部走唔到

睇得電影多

係道唔好講太詳盡 有冇信得過既TG group 分享俾入面既手足知

冷靜！！
地下水道仲危險，唔知通去邊又冇燈

唔走

香港無乜地下水道架 你估倫敦 東京 巴黎 呢 d 大城市咩